{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27426",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(마두) 블랑"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室で構成されており、近くには3号線マドゥ駅と3号線のバンがあります。 周辺では韓国語で案内サポートを提供しています。 当宿泊施設は清潔と衛生を最優先にし、寝具類は絶対に再利用せず、掃除マニュアルを厳格に遵守します。 車を利用する際は、地上駐車場の代わりにカリフトを通じた地下駐車場をご利用ください。 ただし、注意すべき点は大型SUVやレクストン·カーニバル、パリセードなどは不可能で、サンタフェは可能な車両の高さ制限があります。 訪問者のレビューを見ると、この宿は清潔で親切なサービスが特徴です。 客室は広く、ふかふかのベッドと大きなテレビがあり、リラックスできます。 一部の部屋では水圧が強いので気をつける必要がありますが、備品やアメニティは豊富で便利です。 また、宿の駐車スペースは機械的に不便かもしれませんが、ほとんどのユーザーがコスパが良く快適な宿泊を楽しんでいると評価しています。 このゲストハウスは立地が良く、価格対比満足できる施設を提供しています。 ただ、ノースモッキングルームは換気口によって臭いが入ることがあり、窓がない点が残念です。 女性社長は親切ですが、歯磨きセットに歯ブラシが一つだけ提供され、禁煙客室であるにもかかわらずタバコの臭いがして空気清浄機を使わなければなりませんでした。 建物は一般的な構造であり、機械式駐車が不便な場合があります。 キンテックスと湖公園は車で約10分、5分で移動できます。 宿泊は月曜日から金曜日まではいつでも午後4時から可能で、割引価格が適用されます。 客室にはLGの最新仕様オールインワンPCとQOOK TV VOD(再視聴)が備えられており、超高速Wi-Fiエリアとスマートフォン充電器もすべての客室に備えられています。 また、正規品ブランド備品や食塩水、レンズケースのレンタルも可能です。 定員は1部屋当たり2人です。 大型機械式エレベーターを利用して便利に移動することができ、駐車は機械式で行われ、一般乗用車は地下駐車場を利用すると駐車料金が無料です。 未確認による払い戻しはできず、大型SUVや大型セダン車両は機械式駐車を利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには3号線マドゥ駅と3号線のバンがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では韓国語での案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では韓国語での案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔と衛生にどれくらい重視していますか？",
            "answer": "当宿泊施設は清潔と衛生を最優先にし、寝具類は絶対に再利用せず、掃除マニュアルを厳格に遵守しています。"
        },
        {
            "question": "車を利用する際はどの駐車場を利用すれば良いですか？",
            "answer": "車を利用する際は地上駐車場の代わりにカリフトを通じた地下駐車場をご利用ください。ただし、大型SUVやレクストン・カーニバル、パリセードなどは不可能で、サンタフェは可能な車両の高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は清潔で親切なサービスが特徴で、広く、ふかふかのベッドと大きなテレビがあり、リラックスできます。一部の部屋では水圧が強いので気をつける必要がありますが、備品やアメニティは豊富で便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車スペースはどうですか？",
            "answer": "宿の駐車スペースは機械的に不便かもしれませんが、ほとんどのユーザーがコスパが良く快適な宿泊を楽しんでいると評価しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の立地は良いですか？",
            "answer": "はい、このゲストハウスは立地が良く、キンテックスと湖公園は車で約10分、5分で移動できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊は月曜日から金曜日まではいつでも午後4時から可能で、割引価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはLGの最新仕様オールインワンPCとQOOK TV VOD(再視聴)が備えられており、超高速Wi-Fiエリアとスマートフォン充電器もすべての客室に備えられています。また、正規品ブランド備品や食塩水、レンズケースのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の定員は何人ですか？",
            "answer": "定員は1部屋当たり2人です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のエレベーターはどのように利用できますか？",
            "answer": "大型機械式エレベーターを利用して便利に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車はどうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車は機械式で行われ、一般乗用車は地下駐車場を利用すると駐車料金が無料です。ただし、大型SUVや大型セダン車両は機械式駐車を利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 669,
        "QA": 709
    }
}